黎緊應該得返民建聯同紫荊黨

民建聯除咗協助潘母之外，仲有咩政績

仲有熱血公民